保公義撐修例大聯盟欲號召92萬支持者9月8日包圍禮賓府

保公義！撐修例！支持警隊！打倒林鄭月娥！

號外！傳已成功申請不反對通知書！

出到黎就92慢人

92萬人的聲音不可滅！

打倒林鄭月娥！9月8日包圍禮賓府!

保公義！撐修例！

92慢人

搵人去影下有幾多大陸人

14億護旗手!

社團同鄉會今次fatfat喇

92萬

夠唔夠飯盒錢?

92萬快D 包圍禮賓府啦！！！

應該要呼籲14億人一齊上街撐

大公報仲未拆招牌

G持

有9萬當你贏

有就出黎啦

包圍禮賓府! 包圍禮賓府!

唔知到時有無92個人呢？